[gay] 千年如一日的心事分享區 (250)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

小糖好好呀

Link 刺激喎

TR-FO031.mp4 - XBoyVids

我35歲
半年前同丈夫離婚
原因係我係佢銀包搵到個condom
當然呢個只係導火線
十多年既婚姻
存在著種種問題

佢一向選擇逃避
我一向選擇面對並解決
佢覺得我太強
我覺得佢太無擔當

一直以來
我都同自己講
條路自己揀
仆街唔好喊
因為呢條路
喊都係要行落去

然後
我發現佢奇奇怪怪
突然間報興趣班
小朋友同我講佢同個叫candy既女人成日whatsapp
我只係問佢
邊個係candy
佢話係同事
之後
就係佢銀包發現condom

發現之後我無繼續追尋事情既真相
因為
佢同邊個用唔重要
重要既
唔係同我用
所以我堅決要分開

其實
事實係我唔敢去搵真相
忠誠係我唯一既底線
我爸爸就係包2奶
拋棄我媽同我3姐妹
我咩都忍到
公一分婆一分我得
忍老爺奶奶我得
你無情趣我得
你賭錢我都得
玩女人……我唔得了

離婚期間拖拖拉拉
好辛苦好辛苦
雖然我可以強
但只係因為無人為我遮風擋雨
我都想有人保護
我都想有個人可以做我既天
好可惜我失敗左

然後
到呢一刻
其實我都仲有掛住佢
但係我亦知道
無可能返轉頭
因為
結局都係一樣

呢翻說話
從來唔敢同人講
多謝大家收睇

絲打加油 你愛你小朋友就可以
老公就算啦 佢唔值得

大陸直播 真係勁 咩都擺上去

多謝你
我眼殘
見到心事2個字就回post
睇漏左前面幾粒英文

打攪大家
唔好意思

唔緊要嘅 你唔介意可以照講嘅 我會睇嘅
講出黎會舒服啲

問問題得唔得
男人真係咁鍾意逃避?

否認件事既問題
然後當無問題?

婚後已割斷所有異性朋友
所以真心唔明白

佢同我講
個個男人都係咁
係我既問題

得
我諗係睇個人有無承擔嘅勇氣
我肯定話你知 係佢嘅問題

多謝你

因為有時我都會諗
係咪我太自私
太著重自己既感受
而令小朋友成為單親

我係要依個 錯咗添

你嘅感受同快樂都好重要 你係有權利令自己開心
你唔開心又點令小朋友開心呢係咪

如果你老公係衰既我反而寧願你一早離婚
個細路由細到大都單親都好過懂性先離 仲難過

新宅配男子 vol.6

新post lm

lm

覆錯

向來都唔識做人 做咩唔開心?

tt會員 tt1069 gv基地一定要到

可惜
努力

多謝你

好鍾意依類 少少故事性
老強

好想食壽司

呢個shot先係重點

一滴不漏 yummy yummy

朋友身材jj都好正 但太蝦

蝦 咩蝦

剝左個頭就食得

圖呢？

我個個你點睇

jj唔夠佢大 腳唔夠佢靚

聽日繼續返工啦

Hehe

Hi

嗨

玩巴柔好正，名正言順同班仔攬埋一舊

黎黎去去都係果d人

唔記得你 stat 肥定咩話 ？

樣呀

悶到追咗依個post 百幾個留言

It’s 3am....

Hi 新朋友

咁早

悶呀

唔洗返工返學？

不了，已放棄人生
(今日唔駛)

真係好 我都想放假

It’s Monday !!!!!!

刨咗成晚個Asia miles post.
總共27頁， 無新資訊得到，
感覺浪費咗生命

早晨夠鐘番工啦

準時9點上線
開電腦，去廁所，
洗杯，沖野飲，
返埋位上網

準時起身返工

返幾點？

十點

幾點食lunch？
有無帶飯？

點半食
唔鐘意帶飯

唔知，
因為我的話 ，lunch好似小學生咁，
唔可以離開，得兩間canteen揀，
食一頭半個月就好厭，同埋覺得唔抵。
焗豬扒飯加熱飲40蚊

我一早已經食厭樓下茶餐廳

黑椒雞扒飯 食極都唔厭
不過得星期五先有

諗起呢啲快餐已經唔想食

之後返工日日食can

咁唔係有乜食 你話我知

angels, angels please just keep on fighting
Angels don't give up on me today

都係fit in返個奴隸角色啫
有錯咩

我會出遠啲食

深水炸彈肥貝叔震撼登場

可以食幾耐？

個零鐘，雖然無人理

都好好架啦，起碼無壓力 睇住鐘食飽要返去

係呀 我兩粒鐘

你係邊個

我呀咪豆豆

你都係邊個

我毒撚一條，
你問粒豆
唔知點解佢好似起咗我底咁
可怕

大把奇人都未上水

佢邊位 點解覺得我識佢？ 係咪傻撚咗

有冇用套?

前期有 後期梗係 hehehhe

Dont Drink too Much Motoharu, philipnick2

SEED

線上睇好多毒

down落黎唔會仲多咩

早走早著啦 重新開始

我都想落 但週末要返工

多廣告 毒呢的唔理咁多

咪巴買多個硬碟放

都唔知佢去左邊

呢的靚仔荀盤 應該上岸lu

醉到咁 都射到

你估真係醉咩

靚仔到 有少少似鄧一君

…

00後不知道邊個鄧一君

我都唔知…

你地交左手未

無吖 食飯乍嗎 一見到佢我雙眼發光

佢見到你呢

人地個陣有bf 都未輪到我啦

你唔識我就最好

屌打打下飛機 細佬返左黎

病左仲打丁

食左藥 精神返哂黎

偉哥咩

睇咩類型片 猴定熊

打丁能醫百病

交細佬俾我，幫你引開佢

相差13年 真羨慕

乜ps4都溝到仔仔 好彩啫

但有幾多猴仔傾得埋

你減左肥再講啦

你.........你

竟然咁講 好吖你地.......人言可畏

我呢啲叫苦口婆心 忠言逆耳

可惜....出自你口中 唔係某某

邊個某某呀

不在post中 已成過去

咪巴呀？

你真心

咪玩野wor 六兄

都唔知你up乜

出面有冇橫風橫雨

冇

係呀 返埋下週末 下下星期應該落得

係肌肉猛男既肉便器

因為你依得慢？

畫下公仔就六點 頹廢人生

哼 比我ff下都唔得

女人去gay bar

有嘢睇 ？

小心傷眼 都係啲毒拎畫

厲害

還可以啦

濕曬

女仔所都濕

勁

多咗個所字

明顯係濕畫功啦

我好業餘嫁咋 搵唔到食

對比起我啲火柴人好勁嫁啦

都其實我好羨慕啲人有一門手藝 搵唔搵到食都好 都係才華黎

你要付出時間同埋要鐘意個樣嘢先得

千年如一日

試下千年如一日咁做gym

我明 好多技能都要用以年去計算嘅時間黎鍛練

都要有精壯男人陪住 操gym

唔會有

超超絕望

我既千年如一日幾時先出現

當你覺得一日如千年嘅時候就會出現

准我仍然守護你 准我能陪你倒數千億個晨曦
我可用十萬年去預備 每天給予你 萬千驚喜
轉眼間白髮回望這生 我風光因你起

頭先係地鐵見到一PAIR又瘦又高嘅COUPLE (應該係) 有個會成成輕輕攬另一個條腰
啲互動同我同王子係地鐵都好似

我同老公都會

佢攬你?

係 佢好鐘意攬我腰

你唔係高過佢？

係 做咩

同而家都仲有人問我買唔買書
真係好困擾 好想個樣老啲識啲三字頭既人

童顏唔好咩

係公司同同事食飯影相 我成個未grad既intern咁

係公司扮下 q 幾好呀

十次有八次都捉住我 其餘個兩次係因為我無剃鬚

下個月？

今日？

已經明知錯都懶得改

無哂人

@西女人
中醫叫唔好停藥 停咗會有危險係咩意思？

HI

上啦 上啦己巴

悶

已經有學校收?

有啦

which

未搵到唔可以悶嫁咩

嘩 子彈好充足

係㗎 我要瘦猴

屌好熱

訓醒 訓到出汗

你忍下j少陣啦

翔太噴精合集

病到出汗？

無開冷氣訓

好焗喎清

收起搵日j姐 單身冇人滋潤係咁

成個星期無丁

丁都話易解決 好耐無彼人插.....找1仔插 插我啦

買碌假鳩咪算

眼訓

瞓

無體溫 死實實咁 點及真人可軟可硬

點解你要奢求一樣你唔會得到嘅野

你地咁mean 嗚嗚嗚嗚.....嗚

講事實姐

嗚嗚嗚

男人有keep既話 我覺得4/50歲我都可以

我岩岩係書展都比人叫我買定dse書過幾年岩用

雲妹妹

未

我都係

浮雲b

食飯未呀雲妹妹

然而我冇

唔好笑啊

秒回既你

搵我咩事？

你 你stat 係咩

唔好問掃興野，總之瘦

好悶？

搜身 趴埋牆

搵嘢搞咪唔悶

咁吖進一步 你邊區架 新界九龍

咩問題先唔掃興

問問住邊區囉

地鐵觀塘線

食咗飯未？ 今晚食乜？
鐘意食乜

乜咁岩吖 觀塘友wor

岩放工趕返屋企食

我係觀塘線中間果d站

9點幾 辛苦了

咦 有冇舊登 隨時pm我嗎

如果我本身識你咁點算

點解咁講 舊登見見啦

而家掂唔到電腦住
喺舊登點搵你？

新咗幾多年？

一樣名 好易找

本身識 你意思高登以外 你識我

ok 聽日搵，到時話你知
利申 以前得罪人多

我地有冇約過出黎食飯

我唔知呀
屌 圈子咁細，好易識
誰是誰的cum兄弟

你戴眼鏡

我唔知你係邊個住，
只係懷疑識

我都唔細 你年紀有番咁上下

你意思係你知我係邊個？

你天蠍座

唔係18 22囉

不了，認錯人

好彩啫

不過仲好嫩口

Hi Sam

你身高呢

Hi菊花茶

Hi階階

講啦

得罪過 來來去去 只得侏羅紀

I don’t know.
咁應該唔識，
聽日pm你

你而家無電腦係身 裝app

咩肚餓

咩fun啫 唔好誤會wor

tg:binbinisthebest

名古屋？ 就去

不能懷念愛惜 不如懷恨更激
杏仁亦要花氣力～

幾時車我地兩個返工

dry 天氣熱 找的小鮮肉補補

想食冰皮月餅

去食

下認真？

下

死基佬

明顯工作上有位表現得控制唔到情緒？

Pmed

邊間冰皮最好食

咁貴不了

一定唔係美心

年年都係食美心

佢啲皮愈整愈衰

150蚊你俾我呀？

咩吖 我坦率吖嘛

無驗過

不如下次貼埋link 一次過啦

屌你份工咁高人工仲補貼生活費

補英文數學通識bio可以搵我
另教日文德文俄文

玩下投資 其實已經無乜錢剩

好攰

訓覺

...

大家覺得samsung tab s3好唔好

用耐 lag 到媽媽聲

Ipad 都2000 蚊有部

想用android定等s4 聽講9月出

組隊割包皮

未割

未割先正

Why

啱啊

科技白痴

唔要ios

唔要泡菜

華為呢

tab都唔得咩 淨係見到smartphone
雖然我唔用vlc player

why not ios when you can afford it

依家ios仲衰過an

咪又係慢 咪又係唔襟用

有無舊手足有留意飛鳥巴
佢轉左型之後勁多人follow

變左熊仔

呢套

Coat West Back Sniper Vol.008

屌 好需要一個裝修佬出現

唔係

乜水

新post LM

圖

元朗西鐵站啲港鐵職員趕哂啲地產狗出西鐵站

同個曖昧緊嘅Cam fun左
今日大家見到好似怪怪地咁

Cam fun 定 chem fun

CAM

一星期係我到訓三晚
衫褲就冇，但有八條底褲係我到

收埋收埋咗多底褲

全民造星 真係好好睇
好夠bitch
又多靚仔

沖涼

你啲口味真係廣泛

下咁多人點會無靚仔

啲樣唔係達哥就小肥，再唔係就林一峰咁

今集sunny好正
嚴祺都好正

去邊咁呀

sp又send相引誘我

閃閃有個約會

花痴

又高白白淨

做順豐既水哥, 完全比唔上大隻白剩MK

阿智

不如你CAP圖PO出黎
我唔想搵

屌我

至少 唔係粉底厚 韓妝

send畀我

麻木到 願發生的蠢事持續發生

cc有咩線上GV網呀

好想大大力lam大隻仔

得呢個

搞錯 GV達人都得一個網

十年都唔更新一次
更新都得少少新片

駁咀駁得咁嚮口

吓 唔岩胃口

發夢

漁翁撒網

左三好似可以

左一

今次buy你

可以踩我

屌佢老味 有件肥過我既憑咩直入50

何廣沛好靚仔

我諗我知你講邊個 好似好7

佢瘦返未？

都唔明朱晨麗有咩好

瘦返啦 快d同我扑

你個西咁污糟

跳舞果個

我要望住何廣沛一齊食

爭！打交啦！

妖 我認錯第二個
果個不了 美女廚房果個ok

? 佢咪係今集美女廚房個嘉賓

仲有另一個個名差唔多 係搞笑果啲人
果個不了

你又咁好肯見佢既

硬係覺得佢同朱晨麗係煙幕

何廣沛好mb feel 借女人煙幕

因為佢係女人

我可以

無

我係佢會覺得你咁做係開綠燈

唔好做渣男

好想皮膚靚靚

可惜你有暗瘡

咩叫想

我都想

我唔明點解啲人可以因為有人鐘意自己
自己對人冇feel都一齊

我想生下暗瘡

sugar daddy喎

有錢我制

幾時有話講緊我

我想做女人

你大把

我成日見到佢
以前肥仔個陣已經好靚仔

下 識真人

應該話成日會撞到佢

邊區 真人係咪大隻 184 高

噢 噢

唉 生得高得咁瘦

等叔叔養你

事務所被指摘謀殺
20歲金桐潤疑過勞死

Me too

玩搞笑 何廣誠

一星期得一日假

去左游水
游左兩圈就無力了

垃圾

我認

雞

下次帶me去

我係呀 fuck die me

Come

好心你幾廿歲人就唔好咁多性幻想啦.jpg

好悶 有冇人話我知出街可以去邊

死gay佬 落地獄啦

WHERE

咁多人游水嘅

約我一齊游 然後再一齊沖涼

好眼訓

成班人泳池屙尿 又再係到游返

由你教人

頂你個肺 又話殺街 一樣迫到死

八月都未到

你太少留意電視新聞

八月四先殺喎

快的出菜街 行個圈

玩app係咪真係要用相先有人搵

唔係 但搵你嘅佢自己都可能幾樣衰

唔係呀
你唔用相會有個無相人hi你
跟住你地傾傾下覺得雙方都好有趣約出黎見面
跟住原來佢係好靚仔嘅大隻仔 唔想人地以貌取人所以唔擺相
跟住你地最後仲一齊左白頭到老添

做乜撚

我有相
啲無相人都係咁問你拎多幾張
屌你老母

利申 一律唔覆

咦好耐冇見西撞

miss him?

係

找個好少少 後生少少

呢個有咩作用

食緊仔

我知我知 一定係防駝背

吓

7成都扑 磁場好強

嘉穎陳凱林 差22年 著重心靈交流

幾日無剃鬚係gym room比個阿叔話似18、9歲
我心諗佢係咪要驗眼

同sunlight 朱真係似煙幕

啲人唔係話5年1小GAP 10年1大GAP咩

咁佢有冇feel

唔夠歲數睇

左WHO

hugo

好多咩 課金都唔止啦

啲行為好撚核突，真係成個女人咁

嘿嘿嘿 大唔大包

4個都不了

問你吖 己兄 邊個話片中

正常size

腳圖plz

早晨

早晨～

Pm下你先

細細粒正太

莊莊is watching you

要跪玻璃鳥
唔記得咗今日係週年日仲約咗其他人食飯

死得

咁放飛機同仔仔食啦

佢要食個間要早一日訂枱, 聽日先同佢補祝

橙橙豬 咁今晚唔好放人飛機啦

噢 瘦正太

上啦cc

.打 patpat

嘩 1仔添 呢鑊甘啦

跪玻璃啦

有必要分咁細

唐樓tg 掂wor

我都無頭像 某某app先見到

歡迎add tg

會唔會比人家暴嫁

靚仔係邊

香港人呀
召喚lihkg所有學神/P牌巴絲 (25)

#665 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己問就得，人地問就唔得
唔知就唔洗答
講咁多廢話做乜

我淨係問一句去邊補鐘好，佢講夠一大堆廢話
心諗我拎得國際牌個陣你甩p未呀

推車

啱你

好餓 好想做 好horny

好驚揸車

去susan探個險

揸車不知幾好玩

車埋我 去下郊外

你有車我冇所謂

有咩驚訝

水乳交融....大自然清脆撞擊聲....好美妙 啊

順便滋潤吓花草

做冗員

你終於有份正職

可能佢情願你乜都唔做都好過多做多錯

假使我漂亮 性格縱使不吃香 如明星賣相
亦惹來讚賞 得到這種對象 纏綿才馨香

lihkg 有師兄條賓周大過烏龍茶!! (多圖)

上次j圖post 真係好正 睇完扯恆哂

新人揮手

我都想有得諗

same